一人一個戴口罩靚女圖

心心眼人妻

靚女？

對波

黑絲

左邊黃色衫個個？

對鞋出事
個look 要配甩鞋，吊下吊下

點解我要入黎

咩名

一早知呢個post係伏

FUCK YOU CCTVB

G黎

講還講

How much

你老母

屌你老母 cctvb

呢個正，

好想奶幾錢q

為何女生戴口罩秒變正妹？醫師驚曝「大腦被修正」真相

編輯中心／綜合報導 2019/7/22
許多亞洲人愛戴口罩出門，除了感冒不想傳染給別人之外，還有隔離髒空氣、擋風等功能，許多女性更是因為不想讓人看到自己「素顏」的模樣，非得要戴著口罩才有安全感；而許多人也發現，女生若是戴著口罩只露出一雙眼睛，不論原本的長相如何，似乎就容易變成正妹。究竟為什麼女生戴口罩感覺就是美女呢？有精神科醫師揭開我們的大腦其實被祖先「修正」過的真相。

綜合媒體報導，許多人都很好奇，為什麼女生只要戴上口罩，看起來就會像正妹呢？對此，精神科醫師楊聰財則解釋，因為我們的大腦喜歡將一個形象「完整化」，所以會自動去想像被口罩遮住的那一部分，也就容易產生「理想化」的現象。不管女生是披戴面紗、戴太陽眼鏡或者披圍巾，其實都有類似的「朦朧美」效果，因為「若隱若現反而更能挑起大腦的好奇心與愉悅中樞！」

報導指出，不過為何大腦傾向將事物「理想化」而非「醜化」呢？對此，楊聰財表示，人的大腦其實 傾向「不理性」，人類長期以來被訓練成喜歡明亮、不愛黑暗；喜歡看美好的人事、不喜歡看醜陋的事物。簡而言之，我們的大腦已經變得「偷懶」，會自動地朝「理想化」方向去思考，而非進行客觀、理性的判斷。楊聰財直言：「這是自動演化、大腦被祖先修正過後的成果！」

Cctvb

手足黎

拉

應該細波+墮

G你老母冚家鏟，手足黎

冚家鏟啦你

同你好熟？手足

仲唔比我捕到你 五毛收皮啦

Seed

一早block左

捕到又點樣？

屌你老母支那五毛狗

呢個疑似黑警

你老母臭閪就係g

瘦左d 膝頭個關節位太突出

摺埋啦好嗎😊100%善意

娛樂大家

呢個po意義係...

跌出來了

我女神

細然後尖頭果隻

垃圾pr公司dllm

波台狗真係好煩

Dllm 侮辱手足

柒

屌你啦

你老母就G 生你個On9出黎

見到tvb 我就想嘔
拉

瘦左少少

佢坐係度還好，一企起身仲瘦

屌 即刻柒晒

得個波大

著名五毛黎

人中不斗咁撚樣

做乜無啦啦咁講自己老母

放佢地上五毛list啦屌

你又知佢係我老母

樓豬原來警犬黎 不推文回覆 謝謝

more

入嚟就係為咗睇哩張

仲睇tvb

blocked

Mandy一定好好屌

有冇ig?

G你老母

好醜樣，邊個黎？

比我ok?

好qq啵

曰你

好靚

你都係

唔係呀,你未黑警囉

看個form，明顯射開箭，後手手肘提高，左手申直高舉，丫叉、眼、後手，三點一直線。

我手足黎

黑警死全家

屌，原來g黎

有冇seed

第一張圖 右邊

有冇ig

好耐冇見過呢d, 不過好事黎

你直接收皮仲快啦，我100％小你

開嚟見我

屌

佢水平翻轉 搞到髮型柒咗

Who

睇乜撚野tvb呀柒頭

不推文

淨係睇對波我估係莊端兒

根本就係佢

上半part咁靚
下半part就算哨牙都照要

黃醫護再+100分

就係諗起佢

入嚟就係睇呢張

TVB no thanks

一睇就知偽娘啦屌你

懷疑樓主平時食開屎

索呀

又唔見多左靚仔

人靚心又靚

好想負皮你
又好想正皮你玩鳩樓主既行為

好難揀

跟本就是完美

你老母個閪就黑，今時今日仲玩捉鬼

多謝你衝出嚟比我block
最後

Catgirl

個鼻出晒事啊，條線錯晒

啲手指正到

終於有人識關關
真係好香

tami?

你分化加五毛

Who?

躝開啦五毛毒撚

想畀佢揸住

帶左口罩 街上多左好多靚女

唔好搞我老婆ok？

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

竟然無pepe 護士

原來有, 自隊

咁後生就開始劣化了,遲D應該會好似工藤靜香咁.

呢張差咁遠既
一除左幻想到一般樣

知你老母果隻白喇，講下又話捉鬼

Seed?

砌得過

手足你貼呢張出黎其實好矛盾，
想正皮你因為不能只有我看到，
負皮你就因為你食得咁偏。

名？

佢依家唔出黎啦?

屌你老母

香你老母 用埋哂啲支那賤畜用既垃圾字 戇鳩

都係咁靚喎

估唔到呢啲post都搵到5毛 block得

似有村架純

冇波夾硬用個bra托出黎

正評右邊對奶

算啦 好多TERM都係台仔發明
中國蝗執人口水尾 唔怪得佢

總之我關關隔住MON都聞到香

啱 出去發夢著到9588咁

又一件社會垃圾

佢係咪你老母就唔知，只係知你老母係G

薑係越老越

同一人？隻眼咁似嘅？

我架